其實而家仲有冇人聽農夫？

細細個好鍾意佢地 會一路跟住個beat un一路rap
但唔知幾時開始就已經唔記得咗佢地
到而家大個咗少少再聽返
要搞笑有搞笑 要共嗚有共嗚
啲詞完完全全打到入個心
完全唔明點解農夫咁高汁會俾人埋沒

或者係因為呢度係香港

偉大航道

好彩分手

粒粒皆辛苦

阿遲

好彩分手

屌 貼錯
自膠

日日都聽

我只係啱啱突然醒起先聽返 真係好正
今日開始日日loop

one two tree 齊話聲
456嗌陸wing

聽左8年而家仲聽緊
年尾演唱會

農夫真係屌打kpop 9條街
kpop啲rap冇得比
kpop rap啲詞大部份又冇意思又唔夾首歌
又唔係個rapper自己寫

紅唔紅唔緊要

細個啲回憶返晒黎 一路對住部電腦一路嗌
又舉撚晒手咁

真㗎 幾時有飛賣

偉大航道係正既

想去 同問

好掛住做學生嗰陣無憂無慮咁過日子

佢地fb ig最近成日 #年尾演唱會 類似嘅hashtag
應該無假嘅 希望

我rap 到 我阿媽都識rap 我

年頭係fb講 賣樓都要睇演唱會

終於搵到農夫知音 一齊睇演唱會呀
首首歌都好有意思 同依架垃圾情情塔塔個d無得比
我愛農夫！！

會聽到佢地既歌喊既舉手！

聽完好治癒喎

你地最鍾意邊首
我投sam歌一票

有啲真心好感動 阿遲有無聽過 眼濕濕

以前聽O’FAMA 試過
好似將佢地嘅故事從新講一次咁
由無人識到成功

最鍾意一定456Wing
但歡天喜地、答案有三個、明天冇咁早、學海無涯、全民皆估、富甲天下等等都好正

真係好感動 之前佢地話唔再出碟 我嚇到
雖然佢地唱歌真係唔係話好好聽 但每一句歌詞都好有意思 好少聽歌會反思 得農夫做到！

456wing youtube有個live版 rap得快啲正好多

24最正

最鐘意係心跳回憶

重新找到你

I love u boyz

諗返起當初對愛情有憧憬最pure最true嘅階段
已經返唔到轉頭

緊係有 聽完係有種失落感嘅

24

廣東歌最鍾意聽農夫

，娛樂圈殺人事件

好激動 當身邊個個朋友都追緊Kpop 得我自己堅守農夫孤獨到 今日搵到咁多知音好開心 利申藍絲 廢是你地以為男人老狗咁乸型

冇人講十七年華

周不時都會loop依幾首

沒人理會

17年華同24極高質

佢地每次話唔再岀碟我都會留言
唔想信
佢地兩首dream girl 其實好正
仲有信不信由你 當時聽無咩野 而家聽好似預言咁

我都係 好怕佢地真係唔再出 之後就會走去聽 再見fanz

因為好歌太多

無人識十年人事
臨近71咁岩廿年

韓國勁舞權次次聽最尾段rap都會笑出黎
抽kpop水抽到盡

佢地啲歌真係好好聽！我同我男朋友都好中意

我覺得佢地唱慢歌係好聽d

點會無

識佢地9成以上既歌
最緊要扯旗 扯旗當賣旗

456wing

因為我幫個小學生補習 做功課講到農夫
我問佢知唔知邊兩個係農夫佢完全唔知
而家小學生嗰代都冇乜人知了

原來做功課好簡單 做人好難

YouTube得演唱會版
次次聽到佢地有無香港地係佢嘅屋企果句都會起雞皮

堅持堅持 幾多錢一茶匙呀
你都咁大個仔啦 有乜謂
窮到日日搭地鐵偷雞用特惠

堅持到依刻仲hip hop

都冇新歌點聽啊？

兄弟

一命二運三風水

十年人事幾番新
十年過得幾艱辛

正

點解冇返老還童

由細聽到大

真fans, 連呢樣都知

我見到一班低b哩 以為自己打緊NBA
估歌仔

唔準google

無敵是最寂莫

係！

再兜個圈 再轉個彎 天天有難度

有冇人聽24 同奇蹟

EO2其實得兩個人 唔叫EO4係有原因
一個戴黑超睇唔到 一個太黑睇佢唔到
再估

跟隊唔該

有

有
聽左好多年

你個名

佢地搵到生秋黃合唱都幾勁

聽左農夫都好多年 最鍾意都係重新找到你
但係身邊啲fd就算有聽農夫都話冇聽過呢首

btw光行紀

農夫出嚟嘅時間，又係去廁所嘅時候

係香港最鐘意既組合就係佢地，不過身邊冇咩fd係特別鐘意農夫

以後有我地

無人理

農夫兩個mc 死左既事

架信可唔可生人極積
btw呢首好少人聽過

佢地泉下有知 講幾隻字

日出而作
細過唔識欣賞覺得好好笑
而家出到社會聽番

複製人好冷門但好正

奇蹟跟本係香港打工仔既一生

仲有首愛不愛我同提早單身

月經

一定係表演者同重新找到你

佢地首好彩分手救左我

屌，我都係，果排之後先鍾意農夫

試下番去問下你阿爸 問下你阿媽
全家都話農夫誇啦啦 lalala

十八九歲扯到九十幾

你好難同人分享 或者你嘅知音只有你套音響

其實農夫依家大部份都係說教歌(eg.重新找到你，偉大航道)，或者派台妹呢類gag歌，反而唱唔返最緊要扯旗同17年華呢類咸濕歌同關注社會問題歌，感覺紅左連歌路都窄左

搭地鐵偷雞用特惠呢句搞笑

呢個世界有好多妖魔鬼怪
得閒你出街 一眼睇晒
見高就拜 見低就踩
見你跌低喺街佢就咁就行過
話知你幾難過 淨係想你盡快bye bye
分黨分派 對住你扮晒同你一見如故
背住你攻撃到你體無完膚

冇人理

就係呢隻開始聽 到而家都仲識rap哂

問題兒童
啲詞真係無得頂
'點解人一大就習慣曬呢個世界

無敵是最寂莫同光行紀都無得輸

幾時開始先發覺自己開始成熟
就係你發現你開始接受到老細既淩辱

自推

幾時先發現自己已經老咗 識左好多人
但好多舊朋友都冇咗 聯絡 晚飯直落
日日都咁寂寞 撞返舊同學 你突然 好想返學

問題兒童都係世界級
點解大話係大人共通語言
細路講大話大人又有怨言

幾時開始發現自己做咗大人
就係做咗啲乜野事你第一時間瀨人

係外國一路road trip一路聽 好鬼正💪

冇人聽過咩

早半生已充滿遺憾 天天彷佛影印

有無人知係邊首

就算一切無咩結果 都起碼記住大家瘋癲過

Rap along song 真係會聽到眼濕濕

成日覺得我要打多支係問題兒童進化版

成日聽
近排最多聽重新找到你

如果有時間花大約15分鐘聽哂佢

無人有興趣

舉高隻手, 唔使怕醜

八無禁忌？

我由富甲天下隻碟買到奇蹟 然後冇了

錯歌詞啦

Yes

罰重聽一百次

記得個教授佢猛咁教
記得我食飽就猛訓教
再黎

唔知點解聽到眼濕濕

約齊人芒亨

比枝筆我寫歌詞 我寫咗幾萬次

芒亨果首都好正

約齊人芒亨 黎集會浴所一房等

2017仲聽緊

細個唔鐘意首粒粒皆辛苦 聽唔明
到而家大個再聽返

我要打多枝
聽親都覺自己老矣

上面果D全部聽過晒
請問寂寞最無敵
狼狗羊
17年華
C君 月老
眠眠
冇人聽過?
吹摯友呢?

日出而作

我都係跟人聽先識

奧運會都好撚正
到而家都好中

真係好中意農夫

曾經試過事業最低潮期聽粒粒皆辛苦係地鐵喊左出黎

最鍾意偉大航道

超鐘意，好可惜而家唔出歌，佢地又唔開演唱會

比枝筆我寫歌詞 我寫左幾萬字

呢排我都瘋狂loop緊農夫啲歌
好正呀
呀遲
奇績
無敵是最寂寞
眠眠
舉高隻手...

啲詞真係填得好好 好有心

舉高隻手 駛乜怕羞

唔出碟姐

TVB歌手？🤔

最正一定係 寂寞是最無敵

d詞以前而家都係咁高汁 有共鳴
不過而家好少出新歌鳥

唔計舊歌 派台妹都正

你～唔再係細路

紅唔紅唔緊要, 我生命因你動聽！

農夫既娛樂新聞最快最新最真
十年人事幾翻新十年過得幾艱辛
人人話我rap到好正 fama
不過好多舊歌youtube都搵唔到

題外話 有冇人好鐘意6永拍劇同睇佢地做主持

返老還童好符合宜家既心態

農夫
17 24

仲聽緊！

所有舊歌基本上識rap
24好正

如果 時間可以從頭再嚟 我一定會講番隻狼嘅故仔

舉高隻手

返老還童真係最到肉

鐘意 再見fanz
好似好小人聽

到而家都好鍾意
覺得佢地好努力
做音樂做電視都好認真
之前公司無啦啦出事之後又冇怨啲咩
繼續默默努力
希望而家喺電視曝光多咗 多咗人識
佢地可以做多啲自己鍾意嘅歌啦

btw演唱會係咪堅架
但身邊冇乜人鍾意

17年華

一步一步走嘅一個一個年頭
為咗走去盡頭 一粒一粒都系辛苦嘅 嗰日終於接受

買多幾隻股票估下會賺

好想佢地出新歌
真係好高質 依家spotify仲會成日聽 係真係好香港味

點解大話係大人嘰共通語言
細路講大話大人又有怨言
邊個發明子彈當人係紙板
國家攻打國家 係咪正義嘰示範
佢地話平等 土地係咪平分
邊個發明地產 我分到塊地板
邊個發明鎖鏈鎖住所謂罪人
邊個發明咗錢要我用一生去追尋
藥物點解要買 食物點解要買
到底有冇一個唔洗買賣嘰世界
係咪我太過古怪 問題問得太Kai
點解人一大就習慣晒呢個世界

知音post
農夫真係好正

Rap along song

C君6wing都好正！

成日聽

學海無涯

農夫出嚟就係去廁所嘅時候啦

考試前心血來潮聽，喊到仆街

最鐘意粒粒皆辛苦

鍾意睇佢兩個所有野 之前套上學去笑到仆街 重睇左十幾次

好聽又最冷門應該係表演者

見到咁多人講456wing
我拍過廣告 啲觀眾睇到好枯燥 收到好多投訴嘅廣告
我記得個廣告係有條女飲完支野喺到尖叫 叫到收到好多投訴

而表演者只想你拍拍你雙手

喂雷狼龍要帶咩呀？

竟然無人講奇蹟.
媽媽 細個你拖我手 大個我拖女朋友咁多個年頭
多謝你承受咁多句街頭無厘頭既問候.

跟隊唔該 同 我的野蠻女友 長期 loop 住

Isn't it a miracle.

首首識背

寂寞係得返自己嘅星球

出左黎做野聽好有feel

帶把冰刀囉 儲黑呀嘛

寂寞係一班太監上青樓依句好抵死

sam歌

夜晚攤喺張床聽農夫真係一大享受

農夫先係真。香港音樂
廣東話歌詞 玩字玩到出神入化
歌詞又有意思
無得輸

搭緊車返工聽眠眠就最啱
城市人就係咁，我地係瞓又唔願瞓，起身我又要呻

完美表達咩係寂寞